提提大家 今個星期m記有10$ 火腿扒芝蛋飽

黃店 蝕住做 希望大家支持下

On9 食洋蔥安格斯啦

支持美國

覺唔覺火腿扒係早餐包最好食？
雞=乾+無味
牛=無味
魚=乾
豬=唔好食
火=又多汁又重肉味

平靚正

我地基層食25 蚊餐炸

係火腿先有口感

Gym 撚邊夠熱量

塊芝士好黃

fat you

屌佢老母今日食完冇洋蔥

要支持就買啲貴餐啦

我會汁二手薯條

唉 我已經四餐食m記

日日M記M記
你當美心係condom?

美心午餐35$ 都好抵食

咁要買多兩次懲罰佢

我做m記 下次你出示連登名我開門比你入黎任食啦

邊間

返開觀塘區

屌

有針

中過 吉到春袋

開撚咗兩個ac食

食飯不講政治